不開心召集區

我男朋友掛住打機 唔理我
明明我係佢屋企都要出去打波
番黎沖完涼就訓 理都唔理我

你同我講乜用ga 同佢講嘛

快啲定性返嚟我身邊

你老啦 吸引吾到佢attention拉 人少少應左佢啦

會唔會有第三者？你知一齊打波好多身體接觸話唔埋

啱啱忍唔住睇返ex個ig
見佢同現任個咗第三年度數 諗起我同佢過13-14年個晚 佢仲同我講返會同我一生一世 個心嗱住嗱住

明明我都搵到更好既人 點解偶然都會心癮起去睇佢分手未 明明睇完佢放閃會好唔開心

我已經唔再鐘意佢 但係我原諒唔到佢偷食完 仲可以搵到個同佢長久既人

我一直都冇特登同男朋友講屋企既financial situation
其實都係中上
私樓 有車 有兩個工人(男朋友知)
仲有一兩層供緊既樓(男朋友唔知)

佢之前都有少少覺得自己襯唔起我
公屋 我諗佢屋企月入五萬左右

最近屋企想搬屋
換層仲貴d既
擔心佢會問我屋企到底有幾多錢
之後會唔要我

p.s.我同佢都仲讀緊書 拍左兩年拖

個個都又男朋友又幾層樓，我都係出返去，依度唔啱我

我傷害咗佢...

其實你介意既係你自己屋企人點諗啫

我屋企人知道啊
唔覺得有問題 而且當佢係一家人 好鍾意佢

忍住唔揾佢好難

咁有咩問題 你突登唔提既話 好似你介意咁

trying